之前屌日本係後場鳩猜嗰d人去曬邊？

睇過西班牙未

贏緊波有主導權
輸緊波無主導權
點比？你話塞內加爾完咗場就唔同

你呢d真係正宗開引戰po

有主導權先俾猜波？ wtf

主要係日本猜得樣衰無西班牙好睇

有主導權點解要同人急？消耗對方體力都唔識，你咪撚睇波啦

咁點解和同落後唔可以慢打，你答到未？

經驗唔夠

好好睇咩？解釋下有乜分別？

屌你老母，咪講撚咗「主導權」囉
你閱讀理解0分？

日本輸緊0:1，隔離未完場，只要塞內加爾追返球，日本就出局，所以日本並唔係100%出線
但係贏緊波我去猜波，猜到完場我都100%出線

而家幾比幾

d西狗真係幾撚風趣，1:1都仲有心情搞笑

西班牙猜得黎有進攻意識

全力進攻中圈？

和波之後仲有猜？你都on9

死皇狗撐疤狗式鳩猜

係，我就最憎西班牙，一定係西狗

問緊你那裡來的100%呀 傻閪

咪撚理佢啦
應該輕度弱智
主導權都唔識分

俄仔NG
4.35水好吸引

咁你入嚟把撚咩，弱智

贏緊猜到完場

其實日本當時係積分榜都係贏緊

鍾意皇馬就代表要唔支持唔欣賞巴塞嘅踢法？
你都on99

咁撚大個人都唔知乜撚嘢叫主動同被動

皇狗欣賞巴狗，你都好睇得開

睇佢條撚樣都唔識踢波
最好就攻，入返10球8球就最好

你都on99 贏緊波猜波咪仲低賤

隊隊贏1粒都猜到完場喇咁

問題係點解主動就有高地可以猜，你條傻鳩get到未姐

係你on9 我憎巴塞隊波唔代表我唔可以欣賞佢哋啲踢法
再者，睇波係可以學到嘢，有教波有踢波就會明，不過睇你條撚樣都唔會明

對手唔去迫搶，點解要同你去快？
攻得越上，對手就越多空位去做反擊

對手唔撚迫？咁點解我要去攻？
為咗娛樂球迷呀？
你要娛樂嘅去睇馬戲團啦

你講緊日本啊

你講緊日本呀？

係呀 滿意未？

姐係你噏左咁耐都離撚晒題就不如收嗲啦好嘛

憎一隊球隊又欣賞佢地你都好撚茅盾

首先皇唔一定要反疤，但你講到明憎疤但又欣賞佢地你個人都幾撚得意。

一路欣賞一路憎，係咪精神分裂啊柒頭

知唔知咩叫學嘢？ 教過波未？踢過波未？

Ching教緊乜

學你老母閪咩，憎一樣野又點同時又欣賞啊死懵撚。

我球迷黎渣柒頭，你要講經講教波留返同你死鬼老母講啦

好簡單皇狗講到明憎疤又欣賞佢地個濕鳩踢法，有精神病睇醫生啦

憎隊波同佢啲人，點解唔可以欣賞？
正如我好憎diego costa嘅為人同陰濕，但我欣賞佢嘅踢法咁，hold到波set到波自己去又得射得頂得

首先dc個踢法根本同佢為人掛鉤
你可以認同佢實力，但你憎一樣野點樣同時欣賞佢啊大佬

點解唔可以？鍾意就一定要欣賞？憎就一定唔可以欣賞？
即係一定要欣賞牙朗浪射？一定要好憎小花一個扭幾個？

俄佬落飛

唔識主導權三個字就去google下啦
1:1仲係咪鳩猜唔攻？

攻過幾多球 入咗未？

你咪睇返stat，1:1同1:0嗰陣西班牙攻過幾多球囉